u grad完做左半年夜總會大班

機緣巧合之下入咗去做
望住啲女個個月賺數以十萬計
自己就係咁幫啲女頂酒都係月賺2-3萬
連啲學生妹返part time唔出街都揾得多過我
啲客又個個大老闆 金融才俊
覺得自己好廢 乜撚都唔係
好撚灰求屌醒求安慰

tst陀地場 其他自爆唔答

變性之後落埋場囉

香港仲有咩

邊個場
有冇介紹

咁你自己開間牛郎囉

有冇免費冰皮月餅食

所以話…飛雞…

唔想自爆 考慮緊唔做

點會無 大把

係咪尖東

竟然有學生妹
唔係得啲啊婆

嗰頭啦

不嬲笑貧不笑娼

問定卡士蘭 邊度買肝啦

玩一晚出埋街幾錢

多唔多人打架

D女係咪真係好靚
定一般貨色多

講下啲見聞啊，有無啲咩爆料

睇你飲咩啦
女就一個鐘48票 你預15-17$一票啦
出街就3000基本

唔係旺角 佐敦場 啲客個個金融才俊唔會有爛仔點會打交

撞局啦 靚就一定 時不時會有啲大學生19 20歲囉 不過好多都20尾3字

有冇食過d女
or 抽佢地水

大班點會兩三雞人工咁少呀
你有自己女定個場本身有女
大班頂咩酒
飲多兩啖一巴車埋去啦
D酒平咩

有個頗有名氣既富豪 去到唔睇樣 隻腳夠粗就得
坐佢枱淨係比佢摸下對象腿就5000-10000 tips

你都on9 啲女飲撚爆左坐唔到下一枱出唔到街咁你食乜鳩 食屎咩 邊有媽咪同大班唔幫自己啲女頂酒

男人ok?

無食過 抽下水就梗有架啦

ok既話我都上左

呢啲真係唔知好過知 自己死做爛做得4皮

有閪真好

有咩好接受唔到

你行行企企又唔係賣肉, 咪仲好賺

好正呀
好想摸下佢地大脾

威記？

大把金魚都揾4 5皮啦 都唔係賣肉架 陪客吹下水飲下酒 最多都係比人抽兩下水 時薪都400 500以上啦
一晚坐兩張枱都賺成3千蚊日啦

自爆唔答

你就真係on撚鳩啦
客人落黎同女猜，條女唔飲得叫大班頂？
俾錢同男人飲呀？
你咪試下我隊親d女你都入黎頂囉
睇下有冇人搵你攞房
真係on9仔黎
大班帶女，打招呼飲兩杯就有

大班會驚d女飲爆我真係第一次聽
D女唔撚係跟死一個大班
d女個個都走幾個場
Baby one. Rainbow 舞臺
全撚部都係個班女
你帶條女入黎佢飲唔飲爆都好
佢下一輪都未必係招呼你d客

同埋計票呢d跟本唔會同客講
宜家全部計part
計返你d女一part先 1600
仲平過中價場d陀地

吹撚到有富豪去玩腳
屌收皮啦

你有無錢?

我緊係唔係比錢果個

咁人地做到35之後要退出啦
樓主你唔使

小弟對腳都好光滑
好想比佢摸下

35

佢上面有講啲女廿尾三字

靚仔有冇市場？